九龍灣嘅手足麻煩你入一入嚟

首先本人多謝手足重建連儂牆
但係而家對方越嚟越狗
小弟仲諗緊對策
希望大家集思廣益

同埋希望大家主力推返行動post
光復香港時代革命

不忘都要屌下啲睇緊連登既呀sir
我屌你老母
咁樣唔會令魔鏡

打錯字
我驚
先啱

有得諗

推

噴塗鴉

釘塊板上去

有諗過
但係九龍灣好多臥底狗
有D危險